劉曉波:願你可以劉霞共我曾愉快的憶記。。。。。。。。。

嗯

屌你老母黑我神作！